是日大家樂早餐

三文治餐同J2

三文治生菜吞拿魚

雪菜米 廿五蚊

腸仔焙蛋 多士火腿通

飲品係可樂同華田

你個仔仲未死？

我遲啲會去科你

你個仔筷子食通粉

做乜咁快回我

佢要練手力

又消費個仔同老婆

樓下茶記18蚊有曬你食個d野

你做乜應我兩次？

原來關雲長上翻水
又想用個仔係邊到
上次用個仔黎賣人氣

廿年前？

樓主個仔男定女？

宜家都有

樓主呢？個仔有事？

rip

慘咁細個就

你樓下十八蚊有咁多野食?

一個三文治

一條腸仔,一隻EGG

火腿通, 雪菜米?

可樂, 華田?

佢開善堂架?

點做到每次影到啲早餐咁核突
睇完都無哂胃口
你幫大家樂倒米？

趙岸池幾時入青山
我屌你老母啦成撚日係度開post發癲

因為佢有精神分裂症需要睇精神科醫生

岸池仔

岸池

趙生早晨

屌

屌，笑到GAP GAP聲

龜頭哥做乜鳩縮唔覆我地

收皮啦趙生無人想睇你個過街老鼠post 野

趙岸池真係冇撚用

自推夠未呀屌你老母

屌你老母你係咪男人黎嫁？

好心你改進下啲攝影技巧啦

慘

其實趙岸池係隱形五毛
想係時事台開啲post洗底
估唔到時事台仲會傻仔係咁覆佢啲五毛post

不如講下係邊

屌你趙岸池你係咪男人黎嫁
攝影技巧咁撚差

相機都唔識用
影衰港男
利申人妖